做緊乜

掛著你

大波?

唔開心 俾班朋友拉去觀塘唱k
然後佢地點
寂寞寂寞就好
後來的我們
給我一個理由忘記
明明就
逆光
俾我唱囉

真係好撚大波喎

有無點名叫你唱

？

Where wait

唱埋説了再見

唱埋比我聽

跟本佢地就打算我唱晒
成班花生友

sad到傻左?

好呀

點解唔開心呀
可以係度圍爐取暖

咁又唔駛
無資格圍任何爐

耳仔出左油

去緊旅行

染緊髮

睇緊呢個post

瞓緊覺

係互聯網世界行街中

邊到

綠色？

我未入過

想學

行街果陣互聯網

求我

球

乖

突然都想唱k

咁都收貨

唱囉 糕糕糕

溫書

見係你喳

銀

咩書

錫晒我？

唔好扮有頭髮 唔該晒

你香唔香先？

有超濃厚

臭男人

借啲黎？想駁髮

沖涼先啦

掃走晒

一年沖一次

咁仲染唔染

唔怪之得要駁髮

講大話講得多 無晒頭髮

都叫你唔好呃咁多蝦條㗎啦

避風塘味 好食

茄汁蝦味都好食

真係未食過 我食熱浪多啲

好耐冇食薯片啦

岩岩先食完一包

想食

帶你去食

去邊到食

薯片工廠

邊間淨係食香港製造

曾俊華果間

唔係幾鍾意隻質地

碌緊連登

碌緊床單

邊隻質地好

熱浪

份量好少 珍珍美滋滋

碌緊帳單

牛仔片好食

粟米片都正

鍾意食卡樂B芝士脆片

屋企放幾多包薯片

一包都冇等你買俾我

俾夠一箱你

一齊食唔好做大晒鬼

真係比你食到幾耐

最多一星期一包都冇咩心情食
一箱可以食幾個月

些牙食有心情好快清

最多俾多啲你食

餵我食

求你餵我食

乖即刻餵

薯片落左糖

落埋迷藥

唔怪得重甜

糖尿未？

有無野中和下

多飲水

早
咩水好飲

暖水加幾片檸檬都得

co2水有無用

飲檸水不如食檸檬

小貴

驚你酸得滯

點解會有人想食co2落肚

由細到大無食過你有無

俾個你食又點話樂於助人㗎嘛

認真 有無人真係食